今年咁多藝人分手

姚字羚 的士邦
林峯 千語BB
容祖兒 師兄
羅天宇 湯洛雯

有冇人解釋下

即使分手不要太悲哀

拍拖既野 唔係一齊就係分手架啦